我家姐係黑警 今日同我地講佢last day

佢係白衫黑警 搬左出去住
今日佢係屋企谷到講佢辭左職
點面對佢好

今日有集會啊 大家記得要去啊 熱門一個Po都冇 copy呢段嘢幫手同我洗板

咩原因先

問佢變返人咩感受

佢叫攞翻個良心出嚟先講

黃色經濟圈的障礙

我都唔知 但老豆老母結婚週年食飯 做冬都無叫佢

我估佢頂唔順比人排擠既壓力 我都係估
好耐無講野

你屋企人咁堅，如果係我都唔知點好

主要係老豆夠強勢 講明當無生過
仲要FB放食飯相 一家六口變一家五口 咁

問下佢做咩唔做

講完之後個谷無人出聲點算好

你老豆老母黃？

好老豆

Chok佢爆料

睇老豆頭啦

Noted with thanks

你老豆好撚型

肯變返人
咪接納返佢

係咪就咁一句why就得

都叫做左個好好嘅決定但竟然冇人理

由狗變返人係應該開心嘅

覆句恭喜囉，終於做返個人。

老豆老母啊哥細妹都係

問下佢原因
點解
如果佢係有少少良心發現既
比機會佢解釋藍轉黃
唔好一下子屌爆佢

慢慢可能有機會做返一家人

爆料味

問下你家姐殺左幾多香港人? 夜晚會唔會發惡夢?
半夜有冇手足返黎搵佢?

我支持你老豆 夠果斷堅決

但係制裁名單應該唔會少你家姐(你)一份喎
咁都辭?

半年內打撚死幾多個後生仔又話你知咩 我係對所有7月後未辭職既警察一視同仁 賣港死黑警

做返人就接納喇

你話繼續做狗就割姐

要佢爆大獲啦 叫佢拎晒黑警啲黑材料出黎先

通常做UC之前都會同屋企人話辭左職

我就旅行當中當睇唔到算 等老豆老母覆算
想睇下你地接唔接受到姐

勁
有啲自稱深黃但仲同狗做朋友

其實應該支持佢變節/離職/爆料
令佢覺得選擇正確先會鼓勵到更多狗咁做！！
原來唔做狗有家人愛，甚至可以做英雄

認同幫我置頂

係，睇下咩料先

用愛感化

伯父伯母

圖？

恭喜佢重新做返人

私底下問咩原因，如果真係壓力同明白左，一家人食餐飯先？

好羨慕屋企人都係黃

唔好咁撚癲啦
為左個所謂制裁名單就算良心發現都繼續做狗？
屋企人重要定制裁名單重要？

就係諗到呢到 唔知點面對好
唔通辭職就當無事發生咩？
雖然佢係白衫 但我都唔信佢無包庇/更有好大機會有落手做

俾掌聲你老豆 好堅

你有個好老豆

我就唔信係良心發現喇 係咪比人杯到遲咋

係咪轉做臥底

根本好大威力，係班on9咩都唔做唔做

樓主老豆好型

呢啲要幫手屌醒 乜撚野深黃 擺明藍

老豆勁揪一家五口 即刻唔使死全家

成日話識咗咁多年，就係識咗咁多年都要絕交

最緊要有料爆

如果黑警d屋企人肯咁堅定排擠黑警家人
就已經好多黑警會quit

你同佢哋講 唔通班黑警打人殺人會周街同啲朋友講咩 咪天真啦 當差無個好人

難道樓主同樓主阿爸係勇武
為升職想大義滅親

與暴力割蓆

你老豆好有骨氣, 真男人

叫佢爆料 反正唔做, 有咩好怕
恭喜佢終於有教好瞓, 再做落去報應好快到.

有人養咪唔洗做咯

問佢
殺左幾多小朋友？
害左幾多人？
斷送左幾多人未來？
埋沒左幾多香港嘅發展機會？

周周學係讀緊UST CS ，GPA拎3，
你睇唔睇得明一隻字呀？

你打你噴嘅記者大部分都有學位，
你用左幾多時間訓練個腦呀？

由狗做番人係好事
但咁易接納番佢又好似無論啲狗做過幾多傷天害理既事，最後一辭職就當冇事
我諗要爆大鑊/上前線先可以原諒

扮辭職做無間道？

pm同佢傾下先？
如果真係重新做人值得幫幫你家姐

問下佢有冇做過前線天使

講句i love you囉, 咁樣先叫做支持佢做正確決定

欣賞你思路

起左底先
裝佢沖涼影佢裸照

如果樓豬唔係假膠
咁你家姐真係應該受到好大壓力先辭職

全家黃都可以有黑警家姐....佢讀書好差貪人工定係點....

一隻黑警也不能放過
利申：有親戚做黑警，供曬出去。

來回地獄又折返人間

準備做卧底, 你家姐唔死都冇撚用

721之後冇即刻辭都哂9氣

俾壓力逼到唔做 但個心入面都仲可能支持popo
只係覺得屋企人>職業 心入面深藍唔出奇
叫佢爆料 之後再慢慢教

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

如果變返黃就尊重返女性手足

嘩屌好羨慕

你老豆好撚型 明辨是非！

驚美國制裁口咋
時間又咁啱

呢個就係我思考緊既野

同佢講 從今日起你有返屋企人了

係喎

無
一人殺人犯，一世都係。

如果佢想 改過自身

就應該爆黑狗做過啲咩衰野出嚟

接受到 浪子回頭
改邪歸正

團年飯一齊食囉 叫佢捐多d錢俾後生仔 減輕佢既罪孽

你家姐逗緊咁高人工，而家成個人生從頭嚟過，又有機會搵唔到工，你地屋企人都唔比次機會佢
係我就邊安慰邊套料啦，善用戰場俘虜啊

好葡萄

佢做左幾多年白衫狗?

Kong u grad考第一次就做到”見習督察”<—-唔清楚係咪呢個職位
個陣一入職就係白衫 3萬尾一個月好似

咁就係手足？

當佢係監犯，觀察下佢係咪真係改過自新

型係好型
都都真係一件傷心事

推

add我入gp 我幫你搞掂

我覺得係呢樣 只係抵唔住壓力
始終佢對班狗仲多過我地 個思想點都係一team人咁

係有良心俾盡9月前已辭職

小心佢其實係卧底拉鳩埋你老豆

我永遠接受唔到。

殺左咁多手足，有啲仲要係你面前比人拉走去打。

咁都接受到嘅話，我會寧願死全家。

我打過學生 斷送過佢地未來
我從來唔覺得自己有錯 我而家辭咗職了
你地班黃屍要當乜都冇發生過

變返做人咪做返一家人

請受細佬一拜 你老豆好型

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

佢想篤灰比人炒左炸 你估真係變白咩

有無爆大鑊先

樓主老豆老母好勁
我識有狗乸想結婚但姐妹伴娘全部唔肯去，朋友請晒都唔夠一圍

爆大鑊先啦

同意

佢有良心嘅721之後就應該即刻辭職
而家只係比屋企人逼到佢唔做

屌你家姐

叫佢篤背脊

世伯伯友好人一生平安

俾個emoji 佢
👍🎉

一早就應該走人啦

如果真係良心發現，浪子回頭，應該接納同支持佢，係開心既事

浪客劍心都係百人斬之後痛改前非一世贖罪

不過大前題係佢堅係想從新做人

想含樓主老豆

多個手足多個人 why not

叫佢爆內部料

想洗底？

原因要問清楚 佢未必做番人

無需原諒
亦唔好對佢咁大期望
咩變黃 做返人 一家人
嘥撚氣啦 好多冇做狗十幾廿年既人
成日都仲係覺得同狗係同一team人
佢地既思想好難改變

繼續佢有佢既生活 我有我既生活就得

唔好放料畀佢
怕佢轉頭講畀啲舊同事知會害死手足

如果佢抽離唔到班狗仔圈
佢始終都唔係同路人
可能對住你地扮黃咁
即係好似戒毒咁
除左遠離毒品外
佢D毒友都要遠離

10月1個日佢同細妹講過想辭職
話覺得開槍既指引錯曬 同 唔應該開槍
但d伙記反而係到慶祝之類個d廢話

細妹已讀不回

細妹問我覆唔覆好 我都答唔到

好型啊你老豆

正

如果爆料既話 可以做返家人既

影低晒d證據，跟住爆料
咁就原諒佢

白警就爆料啦

你家姐有料既考其他幫辦一樣得啦

只可以放長遠睇有邊個唔想無啦啦無左個家姐
但真係保持距離

三家姐

老竇好波

佢話指引錯晒但無話示威藉此爭取係正確

你有冇問過佢care唔care你地諗乜先
可能佢知會你地姐, 跟本理撚你接唔接受
唔駛諗咁多喎

你老豆有沒咁撚型呀

回頭是岸係好事，多一個朋友好過多一個敵人

同佢講黑警死全家

做番一家人可能OK
但如果有咩手足野，真係唔好同佢講
會害死人

係咪真，
唔好盡信，
可能扮辭職

辭職都好好啦，唔通要自殺先原諒佢咩

問佢殺咗幾多人

有無得點觀察下

姐係黑警辭職就可以當冇事發生過
真係夠曬大愛
比咗心心班黑警未？

Adore 伯父伯母

（行動）（和理攞）本身唔睇免費報紙的人，都要幫手拿份垃圾頭條日報去回收箱，將垃圾循環再造有意義的東西。
頭條日報藍到黑，免費報紙影響好多大年紀的人的睇法。
請幫手推
記得係要唔睇就回收，睇就變左幫佢

轉頭做港鐵就笑

想幫你老豆含 pm

比個扭抱佢

呢個真可能係我自作多情

大家可以出返去
樓主波台友黎

多D關心佢幫下佢
順便探下口風
睇佢係咪想重新黎過
屋企人黎唔好隨便放棄
如果佢真係戒唔到毒就算啦....

可能就係因為斷六親接受唔到
所以杯葛運動係有用

太遲了 割

交翻50個名出嚟先

屌膠友黎

你哋一家人好堅
係現今香港嘅模範家庭

你家姐喺6月之前同你地關係close唔close?

手足？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

有冇野爆出黎

屌佢句閪啦

你要記住 當一個人做緊一樣嘢 而佢又望住你嘅話 佢就係差人

白衫點樣讀書好差

問下佢del晒啲狗朋友未
叫佢爆大獲

老豆好正，一家五口

屌

樓主屋企人好堅

證明你老豆副身家有咁上下

老豆老母好波
祝你全家都身體健康

我唔信咁就放棄白衫份人工
唔係為錢都唔會等到今日先職啦

防人之心不可無，樓主
都係睇定D先,

點知係Undercover就大獲，
唔好亂咁接納

白杉搵咁多錢
你老豆老母點會排擠佢
咪玩

高官咩 辭職就當解決咩 如果真係覺得有問題先唔做 仲要話覺得指引有問題 先更加要向傳媒篤灰 講清楚內部俾過乜野佢認為唔岩既指引 一切佢認為唔岩既守則 唔好講到係為手足啦 佢自己咁大個人負返小小責任當係對得住自己良心都要啦 你地作為佢家人更加唔應該由佢求求其其當乜事都冇發生過

我就唔撚信做到白衫會唔做

好奇問下係咪抗爭唔可以賭波？
你唔睇遠d既行動post
821坐爆元朗站又係我發起
我庭都上埋 因為開左波post所以比你割

伯父

幸福

你...眼入面得錢？

繼續都係嗰句，篤灰啦

要睇點解 良心發現咪接納佢 要擴大黃絲基礎

4萬2呀

Noted without thanks

太遲了

總之任何發夢嘢一定唔可以俾佢知，照當佢差婆，不過睬返佢咁解

我覺得你地唔好接納佢住 一句話辭職就可以彌補到過住殺人槍殺人 強姦人等嘅罪行？ 人命咁簡單？ 道歉就有用？ 冇可能 水洗都唔清 我地年輕人香港人嘅性命就係咁膚淺 叫你家姐冇一年半載都咪認係人 自己一個感受啦 正一垃圾 今時今日無一個無辜 係走就一早走 打完人先黎去會唔會無恥左啲

狗做返人都咁多人屌，痴線

cap左半年糧

好羨慕有咁多有人性嘅屋企人
好好珍惜

生命last day 再講
叫老豆買定香檳

點知係咪真係做返人
咁講法就算我哋贏咗都唔使清算黑警啦，叫佢哋講句對唔住，話都知其實做法唔啱咪冇事

波台太臭
10個有9.9個都講野唔可信
玩膠 引戰 呃其他會員真心交流為樂

如果你係真心的 我收返同講聲對唔住

咁又mean 左少少既 對佢老豆黎講

樓主 如果你細妹被自殺被人打 你會唔會願諒你家姐？

唔係一句辭職就大曬
你上fb睇下班狗點對人？
係咪佢地唔做就可以既往不咎？

你，你老豆，你老母，好人一世平安。長命百歲。

叫你家姐爆下料先，不過我睇死佢唔會

當佢無做過狗

一家人黎㗎

我覺得起碼佢而家做返啱嘅決定 遲左做都好過一世唔做 原諒佢啦

綜合左咁多位意見
有一半覺得要保持觀察 慢慢接受
有一半覺得無可能原諒 除非爆料

有3個留言對我係好衝擊既 就係
1,做UC之前都係講辭職
2,可能只係知會我地 無其他意思 唔好自作多情
3,賭波就唔係手足

我自己真係唔識面對同處理
但我都唔會有”始終都係屋企人”呢個觀念
同hugo首山下見一樣
根本無可能會返到從前

好幸福

respect樓主老豆老母

Respect
羨慕手足有個好爸爸

我都係咁諗，扮就扮做返人但其實係25狗

恭喜哂

契爺

Push

岩

一個腐敗既警察制度，每一個人既不作為都係幫凶

棄暗投明

死撚咗去啦 全家都係

個d係體育台 波post通常淨係賭波
仲有細分無睇開唔識分係正常
和好

頂唔順無哂朋友同家人

問清楚佢係咪真係辭職
而家做得狗，都無良心 講大話當食生菜

真

辭職就想修補關係 慢慢觀察下佢有咩實質行動先，做過d野唔會因為辭職就當還左

叫佢爆埋料，咁就係一家人

督灰爆大鑊先諗原唔原諒啦

唔做狗唔代表唔係藍絲

求其揾間大學畢業唔係好難啫

世伯伯母

如果可以逼到全班黑警集體辭職，why not？

冇＄你點生存 點生活？

你爸媽好野

爆大獲,篤灰!!

問下新屋嶺情況

佢肯改 點解唔比機會人？
不過溝通下睇下佢咩諗法先

家黃萬事興

好波

咁不如講埋買學位

講兩句你就信佢上庭....

真心...真心作文囉

把敵人搞得少少的，把朋友搞的多多的 — 毛澤東

如果個個都好似你老豆老母咁就好小心只係做卧底狗 樓主同佢傾下睇下佢咩立場先 如果係藍咪一樣都係無屋企人做

一句對唔住或者辭職就原諒？對唔對得住所有手足？

屋企人重要過份垃圾工

接受唔到，如果殺完人強姦完人搞到好多人無左個完整既屋企之後一句對唔住就算，我會對唔住死左既手足，對唔住受過傷既手足

好撚型

無受到懲罰/無贖罪就接受唔到
始終黑警唔係藍絲級數

藍絲係九成咀炮，一成落場搞鳩後生仔
但狗隊佢地係成個邪惡集團殘殺香港市民

佢一係就爆大穫料出黎
一係就捐錢幫義士

做唔到就唔需要好似以前咁對佢
仲要你地搞到咁僵，即係佢當初連白警都無扮過啦
至多佢辭左職咪新年比佢上黎拜年

香港返唔到以前咁架啦
藍絲都仲可以有轉軚變黃嘅機會
做過黑警就唔駛諗啦

可能賺夠，想比其他狗賺下

一世都唔會原諒死黑警

我覺得 應該你地其他5個人 傾左點做先

應該鼓勵佢，接受佢
舉辦個《重回人間歡迎派對》
搵傳媒煲大佢
等你家姐喺鏡頭面前喊晒咁話好後悔做狗

Ps:記得叫佢篤灰證明唔係UC

唔係收過風話而家唔比辭職㗎咩

你姐夫都係黑警？

我都明潮流興FC 搵返張舊相比你
如果可以就禮貌地問會好過懷疑

respect

佢做咗幾多年先 雨傘後入都唔荒好人
同埋辭職好多原因 唔一定係變黃/接受唔到狗隊
但始終一家人 我認為態度可以稍微放軟
觀察下佢之後撈咩 咩態度
同埋觀察兩老樓豬老豆好撚型

無信哂但大家再唔再真心交流就自己諗
佢自己都有玩膠史

雖然佢真係好活躍推文宣post

同意，當佢真係良心發現—>爆多D料

黑警講既野唔好信，包括任何 篤灰 辭職 從良 套料 等等

講得啱，我認同

屌你2年前既連登係咁上下啦

係政府政權令到你地家庭唔和睦

原諒佢啦

Respect樓主

証明只有最親嘅家人朋友都杯葛先左右倒啲黑警
唔割又自稱黃果啲抵死全家

我屌我想同你老豆叩個頭
好撚堅

樓主其實可以觀察下
佢依家辭職都係因為前無去路
如果你地屋企人都唔理佢 咪迫番佢做番黑警
等如啲mk妹 屋企人睇死
咪索性衰比你睇一樣道理
睇下佢辭職會唔會同番佢班黑警埋堆先啦
發夢野就一定唔可以唔可以同佢講
食飯可以 但傾計就
戒心係必須
一定唔可以回到從前 但當番佢係個唔熟悉嘅屋企人囉

好少父母咁有主見同企硬

FC左真先啦
btw整件深藍返屋企又同無生過有咩分別?

拉左成萬人喇

同意 只可以慢慢觀察
隨時真係做UC..

講得啱
都覺得佢唔係真心悔改或者良心發現

只係受唔著壓力

建議不應輕易原諒or接受

因為係有良心嘅7月尾已經一定辭職咗

唔會拖到依家

真。斷六親

問下家姐約時得閒 你話同佢去食飯/去行街囉

個時間幾奇怪
你諗下
搬出去仲要過年前先走去玩辭職

唔好對住家姐就心軟
狗格一世都係狗格
永遠唔知佢會唔會出賣你
一家人 點都唔可以係一家人
同屋住咁嘅態度就啱

即係咁囉
如果777辭職係咪就咁算？程度唔同姐
無後果只會一批批777繼續賣港

棄暗投明,好事
肯定之後黑警去到全世界邊度都係過街老鼠

死左d手足點？

唔駛血償
斷絕關係咪得
我又想睇法彈出彈入啲狗受唔受
btw我自己都有個黑警親戚
係無樓主同佢家姐咁親
不過已經斷撚咗

正評比你老豆

你老豆型到爆廠，真係要Salute

咁就搬左幾年 呢個唔關事
本身就唔係一齊住
只係點解無啦啦辭姐

你唔好講返謝安琪四年前點

簽晒未呢？
[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

可能佢貪人工既淺藍
內外受敵

問下佢而家點睇721 831呢D啦??

俾番d reinforcement佢
或者問下佢有冇睇緊咩工 打開下話題咁

一定要。但同佢講野小心d，可能又係"喬裝"，雖然話辭職但驚佢爆料番比舊狗友聽

樓主

Cls好堅

無錯

咁佢有無講有咩打算之類

辭職唔代表同其他黑警無關係，實有聯絡

辛苦哂手足

浪子回頭金不換
熱烈歡迎佢， 開個好頭比其他condom睇

人誰無過，識回頭是岸，可以原諒，仲要有血緣關係，冇必要去到咁絕....

搵清楚咗證據係咪辭職先

你老豆要唔要契仔

做得好

會醒覺都係好事

叫佢比離職證明
同搵份其他非狗工再講

唔將功補過唔可以原諒
叫佢唔可以辭職
收集黑警犯罪證據之後爆大獲
否則1世老死不相往來

同問 要唔要契女

樓主一家五口好人一世平安 長命百歲

乜都無

仲要白衫辭職 睇定d 費事炒車

佢係真心轉軚，定純粹為咗討好返身邊既人先？
如果係前者就值得原諒既，後者姐係話佢個心底仲好支持黑警，唔值得原諒

賺夠錢了 但出黎見工cv都難搞

白衫做左幾年，都辭職？

慢慢染黃佢

比我屌啦

我以為有咩谷住
group啊谷

有冇Mon post狗入嚟開心下

廢po，拉

希望樓豬唔好放係心

你老豆好型 好想幫佢含

樓主老豆好撚型

感情台都睇 好得閒？

比步美蛇叫左入黎

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

殺咗人？

曬氣，有幾多狗屋企人係黃先得嫁

恭喜重新做人

割

整個投名狀先啦

睇耐d先
俾佢感受下做狗係要無屋企人

有搵到路數既話 係黑警都想走啦
係到等比人制裁 境都入唔到咩
同良心發現完全無關 有良心既 一早就走左

再唔係組織有個任務比咗佢

擁抱佢，講句多謝你返黎

可能轉職做臥底狗

差D我兄弟都入左去做黑警
好彩大學畢業讀果科有offer先冇做

黑警唔做黑警就變番人
咁以後殺人犯認錯係未唔洗坐監

真係好得閒

你個po上左熱門 咪見到

叫佢做污點證人

唔係話冤冤相報

但殺左咁多人 零成本就可以算數？

坐冷氣房凍到傻左？

認真狗隊考白衫真係唔易
唔同pc仔嫁

伯父伯母
好幸福呀你

得啦你食屎啦

睇佢咩原因先講啦

起馬肯企返去市民到
好家姐
但更加好既係你老豆
如果香港人要跪應該跪你老豆
呢D先係真正既受得起
為左公義可以放棄親情

好撚man
伯父仲要唔要契女

踢佢出group

女白衫狗多數係落場嗌mic
我好憎佢地

旺角果隻

假辭職真UC，滲透黃C家人聯繫人一網成擒

唔係辭咗份黑警就會變手足佢可以做藍絲 中立撚

好堅

叫佢督返十個八個721主腦出黎先啦

起碼佢辭咗職都好過為咗份工斷六親

我會叫佢出黎食飯，
好熱情咁對佢，
順便邀請佢成為勇武

如果佢一口答應
臥底機會好大，

如果左推右推，就當返佢正常人

留個言俾個叻你屋企人好欣賞

由狗變番人緊係接受佢 如果我d fd都唔再做狗我都會接受番佢地 你諗下如果佢地知道自己就算由狗變番做人身邊d人都唔接受自己既話仲點會肯放棄份狗糧做番人

唔爆料正仆街

依家先投降？
殺無赦

其實我想問🤔️
究竟係警隊入面多d我地尼邊既人 臥底白警好d
定係全部黑社會爛仔 我地容易針對

如果屠龍小隊個件事 有臥底走漏風聲
可能就有另一個結果

不過我知道學堂入面真係洗腦好嚴重
白警都唔係易做 個心理壓力

你老豆型爆

真係要封你老豆做偶像

篤灰是常識吧

睇到濕曬 好老豆

認同

你老豆老母都黃 好正

好羨慕...
祝你地一家五口都一世平安 長命百歲

而家投胎趕唔趕得切做樓主細路

打工求揾食
做過第二份囉
橫掂而家又無長糧咬

叫佢出來食下飯吹下水先啦

投名狀

痴撚線

叫你家姐開記者會篤晒D黑警惡行出黎
咁咪可以一家團聚

repect你老豆 仲缺唔缺仔女

Respect

無錯
記住係一家五囗
孝順父母

黑警變番人，如果無做過前線殺人打人狗就算啦，轉黃已係良心發現

真心變做人既
未叫老豆問一句
幾時得閒番黎食飯

收皮啦扮乜撚野

督灰爆料先講

講真樓主老豆之前一定比足機會佢先做到呢步
不過唔踢佢出group 又怪左d

可能被高層中出完即飛

恭喜樓豬搵返個屋企人

咩原因

你呢

伯友好野啊
多數係唔認自己個黃絲仔女
而家竟然係唔認自己個黑警女
有料

叫佢爆料啦
做返個人

嘩屌
應該個個咁做

做中間人約全家食飯

攬攬家姐

推呢個

要興暴力割蓆

白衫搵工唔難既

不嬲 朋友都要

保平安

我諗原唔原諒佢 唔係簂地話事 亦都唔係作為家人嘅你話事
而係俾佢地捉入去又打又殺又姦嘅義人決定

Ok 信你
但始終對住你班波台狗 係唔駛點客氣
但我承認對住你的確係要有番少少專重

So?

講聲支持佢呢個決定囉

咁都代表佢仲有基本人性

做乜走
黎係度hea做放水
知個邊有手足
就點隊人兜路

問佢點解唔繼續做狗收OT錢
d人同佢講死全家都冇用 , 全家都當冇呢隻狗存在
屈機狗

繼續割啦，依加先肯做翻人不可原諒

老豆

屌好撚hurt

不過我鍾意

變做臥底？

信唔撚過

唔撚洗理佢
辭職想當無事？

你屋企好大家庭

佢有料爆先仲可以諗下有冇屋企人做

點會有
好肯定上場打人既一定冇事

咪接受番個家姐囉 , 好事黎 , 應該開心

blocked

有個咁好嘅老豆
恭喜你

Tui

狗始終係狗
永遠唔識做人

半年啦 同流合污咗半年
依加辭職就想當咩都冇做過？
隨時做過喬裝狗虐待過唔少手足
他朝清算 希望樓主可以大義滅親

變返人咪套佢料 但而家先因為被排擠/受同輩壓力辭職就有啲遲 咁多個月 睇埋民意先歸邊佢骨子裡都一定係狗

7月呢

要回頭一早回咗啦

點解上左庭都可以去旅行

我都想出境

咩原因唔做?

已經辭左職
一家人就原諒佢

無人知道黑警會成咁

幾年前
我試過比黑警害
亦幾有好警幫過我

棄暗投明
藍店轉黃大家都唔介意

咁高人工好難話放棄就放棄
肯走都算好啦

Agger, 果d 連個黑警做左d 咩都唔知既就話一世唔願諒既人，到底知唔知咩叫賞罰要分明

你就係要比d 甜頭d 棄暗投明既黑警，等其他黑警過哂檔，贏左，之後先一次過清算佢地

問佢係咪收到風開始內部清算

唔洗死全家，家姐救你一命

想洗白嘅話，就去篤班仆街黑警出來！！！

18頁都未有對話圖

真係仲有良心嘅話 一早辭咗啦

屌柒佢一獲先
再捐錢俾手足
之後觀察下佢

問下佢有無料爆？

你老豆好man

會唔會轉做spy

伯友真係好撚堅

你老豆好犀利

好撚假

始終都係你屋企人，唔講政治，食餐飯，去行下街咁樣修補關係

而家先走都好遲啫，叫佢將所有ot 人工攞去支助義工啦

義士

有721個陣果2隻狗回左頭

好好孝順你父母

識得返轉頭就要原諒

你代邊個原諒佢?

原來咁多你呢種輕易原諒人嘅人
真係好擔心日後香港人真正有機會報仇嘅時候
會唔會好多你呢種人衝出嚟阻住晒

如果係我一定唔會接受番佢
親人都咁話

吹水撚

殺過幾多示威者?

帶佢去識嘅狗同事面前
面對面
逐個點名屌尻佢地！

好爸爸，你記住要孝順啲

要唔要契仔

好好珍惜屋企人
我覺得你都可以私底下問下佢咩原因
又或者老豆點睇

說服佢藍變黃
係得入面 幾醜惡

犀利

10個有1個已經好

樓主一家好有古風

似足《世說新語》入面Ｄ故仔

有機會係扮唔做
鋪路做25

白衫咪又係兵一隻。

你家姐
要割都唔使咁盡。

世伯伯友

想有呢啲老豆

最後一日通常都會影相既
叫佢影晒成間狗屋既狗大頭出黎
最好有埋名

睇戲咩咁多uc,
仲講到要做uc拉屋企人我就覺得無可能。
佢辭職份工無左，
身邊圈子可能無埋，
乜都要重新黎過。
如果連屋企人都唔支持佢，
佢咪覺得都輸曬不如繼續做黑警返去黑警圈子。

我諗佢而家最需要屋企人支持，
就過年我估佢都係想要返屋人，
唔想比身邊人離棄。

講句support you 好難？

721 831 101 1111 1112

世伯好堅！

叫佢幫手搵仔

太遲 而家先走博啲咩？良心發現唔會係而家
爆大獲都唔會原諒 最多可以接受當番佢係人
如果咁就原諒 咁所有黑警都冇問題啦

真正與警暴保割蓆

你老竇值得大讚

變番人

世伯

10/10

成家都黃真係好撚正 ching好幸福

正評係俾老爺的

樓主老豆好勁
Btw 要佢爆下內幕野～

好撚幸福

好羨慕樓主
有個咁黃嘅家
有個咁黃嘅老豆

依家辭
班狗實驚你爆料
搵人跟撚住你家姐
班仆街依家咩都做得出

至少佢肯踏出一步試做返人

salute to uncle

果然屋企人 朋友杯葛佢哋先比到壓力

隔離post有

樓主我好羨慕你，你爸爸好好人
收唔契仔

之前做咩唔殺你家姐？唔係殺黑警咩？

有咩料先

Like is for your dad.

冇$就真係要食啦

人會變架，如果佢真係痛改前非，你地都可以比機會大家去接受返佢。

今日既佢，可能已經不再係以前果個佢。

依啲case 我地應該係拍手掌唔係屌柒佢家姐
遲醒好過一世都唔醒

都成半年，而家先辭

個正皮比你老豆

你老竇救咗你一家五口

留句「我哋一直都等緊妳返嚟呢個屋企」
睇吓會唔會崩潰

相都無張，好難決定下一步

太遲啦，同林鄭撤修例一樣撤得太遲

俾著係我都未必原諒到
樓主老豆

都冇用，有上陣等於有參與虐待手足

直接攞料去美國領事館爆先得

要接納棄暗投明嘅更新人士, 協助佢哋重新投入社會

不過如果繼續撐警嘅話就保持距離啦

嘩樓主你全家都幸福好人一生平呀

同佢講
你細佬畀人打到仆街拉埋上庭
你宜家先辭職會唔會太遲

有良心雨傘運動之後都唔會做狗

所以杯葛係有用
你個case仲要係全家杯葛
樓主爸爸好型

正評畀你父母
好撚堅
但呢啲又教到個女出嚟做白衫黑警架喎
記得同你家姊講佢成世都銘印住6 月之後都做左幾個月黑警
做左就係做左
想做返人就盡自己能力啦

respect 巴打老豆好型

小心啲黑警起你底 其實你唔覺意比左好多條件出黎 例如白衫 女性 我係你就申請del post

你老豆仲認唔認契仔

好撚公墓完係辭職轉第個部門，轉個頭又繼續做政府走狗，繼續出賣港人，睇定啲先

唔理咩原因
如果佢踏出左第一步 無論真心定假意
但你地唔支持佢既話
佢只會走回頭路
你可以唔原諒佢 但態度要比之前好先
起碼講翻句支持 再慢慢改變佢
但要記住 做左既野翻唔到轉頭

一個殺人犯既幫兇話收山唔再做犯法野
你會就咁原諒佢?

世伯好堅收唔收契女

你父母好堅
好好孝順佢同俾多d家用

其實你全家都喺，黑作家！

一個fd做左幾年，一個fd今年passing out ，兩個都絕左交

同佢可以做返屋企人，唔錯丫

我就真係做唔出，已經block 晒d 警察朋友

準備做臥底狗

Fb有冇曾經屌過黑衣暴徒

唔出奇
而家先辭職?
因住佢扮乖女返捉鳩你

問你家姐做返人有咩感受
有冇打死過人

白衫人工好高, 辭職搵唔返， 係咪轉做臥底， 一係叫佢佢爆料！

又係事實！

咁咪幾好

不過行動post以外都唔推

一定唔會完全原諒，但冷淡咁講兩句都可以嘅

btw 樓主老豆有冇興趣收番個契女補數？
好羨慕

黑警死全家
樓主都難逃一死

大義滅親

突發

不反都出埋唔好再搵藉口唔出
1月1號維園見

【元旦大遊行 不反已出】

民陣已收到警方發出的不反對通知書，
可以正式同各位講多次，1.1 維園見！

元旦遊行當日將會有超過 40 個新成立工會同大家見面，歡迎大家了解詳情，加入你所屬行業的工會，壯大抗爭的組織力量。

毋忘承諾，並肩同行，五大訴求，缺一不可，
一月一，維園見！

【民陣元旦大遊行】
2020.1.1 星期三 Wednesday｜2PM
維園中央草坪 遊行至 遮打道行人專用區
From Victoria Park (Central Lawn) to
Chater Road Pedestrian Precinct

*已取得不反對通知書
*Letter of No Objection Received

認住831幫警甴殘殺手足兇手

要比多啲家用

出黎之黎做藍絲？
定轉黃先
轉做污點證人都可以考慮吓

會唔會係扮辭職

唔做黑警做咩
有咩工請佢先
見佢做黑警都叫佢返屋企等消息

畀個擁抱佢啦
值得開心架

遲係遲左啲
好過冇既
睇下咩原因同份人點啦
撐警都係收皮啦

老豆好正

好羨慕你有個好老豆老母

個時係三萬尾，依加多咗

超強老豆

屌 我成家得我一個黃 結果係我被排到搬咗出去住

白衫
前線

叫佢收皮

同佢講 攞黑警名單

對得住良心先，病痛都少d

假如她依良知而辭職，要求佢重點爆料。

做咗半年衰嘢
拍拍囉友想一走了之？
一個都別想跑了

sorry 本身想俾正評你 hi錯格離個負皮

你咁講一講 我個腦即刻浮咗太子同尖沙咀狗屋個兩隻躁狂狗閪把聲 又尖又難聽 日日更年期咁款

轉做污點證人

因住做25 仔 順手搏同你fd返咋
做過狗就要觀察

班狗做完uc都唔係即返狗隊啦

我都想做你老豆個女

恭喜佢開始做番個人

一日黑警一世黑警

感恩你屋企係全黃，記得出多d力呀

你雙親好人一世平安

好型

CLS 樓主屋企深黃到仆街 實好多巴絲葡萄

換著係我我都應該唔識反應
太 surreal

不如問返佢人就打咗
眼就盲左
樓就被迫跳咗
咁你而家打算點做？

女警呢排辭職又一家六口 怕d狗好易知道係你地 唔好講太多

樓主都比人話波台狗
得罪講句未係波台見過佢

打完殺完香港人再收哂OT錢，遲咗職就可以當乜事都冇發生過？ 不了

CHOK下佢有咩打算先

其實家姐就係你

叫佢爆料

有得辭職架咩
吹水唔好作咁大

想扮黃痴返埋黎姐

我欣賞樓主父母

要俾機會人篤灰吖 套下料都好 希望多啲變返做人

咁堅

打完人殺完人 辭職當無事？

我會：喔

人地求其開post講，你地就信

樓主屋企好黃

umumum, 唔係因為良知而辭職，其實佢個心仲唔順氣，覺得係我地迫害佢

問佢有冇野可以爆

點解有人會話 個家姐係做返人?

你地係咪弱智?

打完人殺完人 辭職就當無野?

辭得好

9成9係

已有不反 到時見

講就易，有幾多人去辭份工

而家先良心發現遲唔遲左d?
咁多人身心受傷，甚至死亡
呢d都係你地一手一腳間接或直接搞出黎
咁樣辭職就可以避開所有罪孽？

尤其呢啲咁仆街嘅嘢都係唔好有瓜葛
你家姐係影響緊你哋一家人將來移民
好佩服你屋企人
比着我寧願當冇生過佢，同佢一枱食飯都覺得羞家
尤其係親戚朋友面前，個個知佢知道服務緊上面

你老豆同屋企人好正
恭喜你有咁好既屋企人
希望你家姐會變黃

伯友係auntie

踢埋佢出group當生少個啦屌

太遲
唔做野補獲都唔可以原諒

好人，一生平安

老豆即割

伯父父親代表

重點係當生少個女

遲到好過無到
10年前高登仲嗌緊我係中國人呀屌
今日已經係光復香港
如果quit左同無quit都係比人咁對代
點解唔繼續袋幾皮野做狗?

幸福一家人

打完人殺完人 辭職當無事？

唔講野

講都係講：報應未黎，唔該你積福

小撚心佢
好大機會係去做臥底雞

今日先辭職會唔會太遲

咁唔好話自己深黃啦，自稱中立撚啦

切返隻手指先啦

肚餓咪辭職做餓鬼囉

追樓主留言睇咗幾頁先發覺係膠post(懷疑) 好傷心 想割蓆

你老豆做得好

假意和好 chok下佢黑警D野
當係幫下手足收風

問佢之後諗住做咩點生活？

有無拍拖？另一半咩人先

小心喎
會唔會氹尻你咋
其實係套你料

依家最高45k啦

好堅呀世伯

係你地大部分人都感情用事姐講真
咪當無生過

Uncle 我愛你

Update下最新
而家會等佢有新工返先當佢真係唔係狗
老豆話團年飯可以考慮叫佢食 但拜年一定唔會預佢
都係咁上下
預期之內既決定

Agree

我想問下
UC係咪應該得散仔先會做？
定無論咩級？

岩岩出既白衫都有機會
但做耐左 行過出去比人見就唔會了

喂黑警，開始淆拿想吹風走人？

佢resign, 我可以娶佢了

會吾會變臥底想套料咋 點證明真係無做先！

你同你家姐關係點？

係咪殺得太多人終於良心發現

叫佢抄多啲人名

支持老豆 好撚堅抽！

大義滅親！

希望佢係真心悔改 而唔係純粹頂唔順眾叛親離既感覺

如果全港黑狗嘅家人朋友好似樓主屋企咁堅決！
離解散警隊應該不遠！
離婚、分手、屋企人唔認你、朋友離棄你

咪係前排先成班人係fb ig立誓成世唔會原諒黑警

都半年啦,而家先辭職？有良心嘅點會做到半年？

想識樓主....個老豆

覺得還覺得 搞清楚先都好 萬一佢真係良心發現但係發現身邊無人撐佢 分分鐘行返回頭路 仲要第一個開槍

政治唔單止要樹立敵人 仲要盡可能搵到同盟 佢之前再衰都好 睇在佢可能有料爆 當住佢係資產先啦

算啦, 始終都係屋企人

樓主一家五口好人一世平安

btw你家姐另一半一樣係狗？
做得白衫應該喺狗場泥足深陷

本年度最强老豆

要俾壓力

但其實唔做popo都依然係藍絲啦?

咁奈先辭職當然藍啦 佢頂唔順無屋企人無朋友而唔係因爲良知而唔做架 所以樓主老豆做得好

一向都歡迎轉色
但偽黃比藍可恥

同佢沖一沖走啲狗味，叫佢用碌柚葉沖涼
見識下同接觸多啲國際新聞

拎d黑材料出黎先再講野啦
屌你家姐

老豆好波，好人一世平安

On9冇得醫

叫佢1月1號，一齊去元旦大遊行，光復香港
之後嚴刑迫供

請善用起底功能
1. 將軍澳波台撚
2. 一時藍色名一時紅色名
3. 開過好多𥄫女/女明星po （唓 女仔唔𥄫得女呀？ 所以我睇咗佢好幾個po 可以肯定係假膠黎 扮gay引人注意）
現實應該係無乜朋友嘅毒撚嚟
Attention seeker

我有幾個朋友係咁
仲話隻黑警係兄弟
冇份上前線 唔係黑警
我屌佢老母啦 咪又係黑警
有撚分別咩
唔好撚叫自己黃啦
直接做藍屍啦
屌撚咗個朋友幾次都冇用
最後我割左佢𥱊

宜家啲人好惡㗎
我理得你平時幾膠幾玩嘢
你有證明你係手足我都有幫錯冇放過
手足唔好放心到

冇撚原諒就啱

make sure 係真辭職
小心卧底狗

交出情報先信宜俘虜

邊條mon po 狗負皮

羡煞旁人 好正呀你屋企

屌你班狗一辭職就變返個人咩
一日係狗一世都只會係狗

如果當自己係人嘅話點會拖到依家先辭
辭咗都唔見得佢會係人

係唔係人唔係睇佢着唔着狗衫
係睇佢心態

祝樓主好運

你就好，我全族藍

errr點解無咗行動post

與暴力割蓆既典範

我成個家族only我係yellow

叫佢爆黑警啲衰野出黎

老豆respect

會唔會轉左去做臥底咋？

叫佢返嚟食餐飯，當無事發生。慢慢等佢爆料。如果仲係黑就係咁先。

講真
算係咁啦仲有得食團年飯
有個唔算太熟嘅親戚，又係白衫狗嚟，

721 之後就斷咗六親喇
而家個個都唔接觸佢哋全家

呢班懦弱既狗, 辭得職, 不如鼓起勇氣爆大鑊洗底啦

我就係要呢啲.gif

我都想有你依個老豆 比我老頭應該係會一家四口變兩口

虎父無犬女

到今日先辭職都係要死全家嫁喇

fact finding: 樓主家姐係真劈炮定轉做UC？→揾出佢辭職唔撈後，做過咩活動，有冇即極揾工/同朋友搞生意，搬細屋……

慣咗食好住好，冇乜特殊學識技能，但可以有隊人畀指指點點嘅，要放棄嘅機會成本好大！

佢知唔知d咩？可唔可以叫佢督灰

樓主而家開咗po，咁黑警咪知你係邊個囉

你家姐你咪男人婆？

他日香港光復，佢地喺清算前辭職，咁係咪可以原諒？

依家先辭職 叫你家姐收皮啦 咁多個月黎做過嘅事唔洗負責啊 如果我係你一定當從今以後少個家姐 理撚得佢死

與暴力割席應該要搵uncle拍返套廣告

叫佢過黎我到俾我屌

如果屋得呢粒就話，有另一個既，我都會咁

你老豆好波!

無錯，大學考白衫係呢個位開始

叫佢督灰 拎証據

樓主一定做左好多好事
可以有堆咁高質既屋企人

膠post

都係自己人食喳 唔同其他親戚食
個餐先睇下佢有無變返人

呢個岩呀

好似果個唔撈嘅散仔咁，做個匿名訪問
你家姐白衫，肯爆料嘅話，外國 media 會有興趣
係洗底好機會，第時清算制裁都冇咁大鑊

我有個舊同學

屌佢啦 半年黎殺撚左幾多人 傷過同拉撚左幾多手足呀
而家辭職就想洗底?一係就爆料督灰 唔係當一律當辭職做UC

btw whatsapp圖都無張 會唔會炒車

我反而有啲好奇
你屋企人係咪本身都唔係好like呀家姐

黑警洗底真係易
721 831 到依家成堆血債
辭職當無件事?

小心佢臥底入黎大義滅親
當年文革就係咁，老豆老母都照殺
當時好多人覺得批鬥自己屋企人係冇問題
到最後老人家頂唔住俾人批到死左

屈機

仲缺唔缺仔女

唔好食啦
以後唔好見
唔好曬時間

勁到
大把所謂黃絲連同黑警朋友割都唔肯

一定要接，表現返對棄暗投明嘅人嘅善先，如果唔係搵鬼轉過黎

一家人齊齊整整

我接受到既，其實依家走都係真心既，佢要早一個月通知即係佢11月已經遞信，畢竟佢哋仲係強勢，佢都願意放棄，佢可能唔係真善良，但最少佢最後揀佐屋企人，比個機會佢都可以既

不過清算開始時先走既全部都係垃圾

你老豆要唔要多個女呀
全家藍得我黃

其實係， 真心假意都好， 唔可以呃左轉會之後識柒佢， 唔係以後仲邊有人會轉。

樓主老豆好撚型
真正愛家好男人
斷一個女換來唔洗死全家

咩係UC

Undercover 臥底

有咩接唔接受到, 你唔係寄望佢會拎疊電話簿咁厚既黑警證據篤灰先原諒佢啦下話, 佢而家都算係裸辭即係當好頂唔順下, 俾大家一個機會

打完人 拎完錢 想拍拍屎忽走人？

好少可有你老豆咁明白事理

真定假呀

你老豆真係香港人榜樣好有型
Btw 你家姐如果冇殺人放火又願意做番個人真係值得原諒

拿晒OT錢先走，好人有限

係咪悶得濟，狗扮人咋

呀爸差唔差個女？ 識去廁所

問佢會否轉污點證人

老豆明白家黃萬事興呢個道理

與警暴割！你家人做得好好。辭職咪好，唔洗死全家啦

本身就唔值，私人公司都要高職位先比到呢個價

同佢講1月1有遊行

世伯好撚堅

識回頭，好事黎

4個細路收少1個家用真係好少野
如果有自住屋退休金真係無成本當生少個

老人家，頂多都係做多10-20年人，要咁多錢都無用，反而收埋收埋有筆錢唔敢洗，會留比細路

而家直接飛起1個，3個細路分家產仲分得大舊d，你估家姐唔識諗架咩，而家比老豆主動割蓆，到時一舊磚頭都分唔到

唉

有咩所謂 呢個唔係就係排佢地嘅目的咩

擺番圍

問佢點解

一個犯咗法嘅人 出到社會都受盡冷眼啦 唔多人接受啦 更何況一個滿手鮮血嘅人

問佢驚唔驚無左警隊呢個保護傘 黑警一定唔會放過叛徒 必定清算逃跑嘅黑警

樓主依家點啊
有咩最新消息

洗撚理佢?
呢啲嘢唔係辭個職就可以改變，要佢孤獨三五七年再諗

證明人總會敵不過孤獨

屌你家姐
死黑警
唔好以為辭職完就=無罪

你家姐有份殺我地手足
我地絕對唔原諒你家姐

死左手足=condom？

白衫黑警 辭職都唔會變白
除非本身白...

見你家姐都做番人， 祝你全家安康！

白狗偷食，黑狗當災

繼續唔理佢
一世係狗 永遠都係狗
除非佢做前線被捕 或者捐晒呢幾個月搵嘅錢出黎
仲有
佢依家先辭職已經太遲
死左咁撚多手足

半年先辭職？
仲要做多半年先辭？
唔係掛，咁叫做返人？
咁都算人？

屌好正

唔好信林卓廷的廉署已成立「特別調查組」查警暴

叫你家姐拍返套av 先啦

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 攬捕攬殺

叫佢1號出維園再同舊同事見下面

白衫無ot錢嫁，得補徦

成個政府都係咁行

叫佢篤灰先好原諒佢

辭左好過繼續留低

Agger